紅米note 4x vs 樂視Le2

紅米note 4x $1099
樂視Le2 $799
邊部抵玩

我會揀紅米

Le2 衰在冇3.5mm耳筒同sd card

紅米啦

我係 $1199 + note 4x 未出嗰期送左部 Le 2 比老豆，換走垃圾 你老母牌 A7000
結果部機性能三級跳，直迫 flagship，但衰在電量同以上兩點
換左部 note 4x 之後，Mon 黃，機慢左好多，但佢終於冇投訴

但真係睇需求，其實各擅勝場

Le2 邊度賣799？

用乜都一樣啦
未又係垃圾支那機

如果紅米note 4x 有nfc
真係屌打所有中階機

le2 用緊好順

唔好幫屌米清貨
部部機都用625 電子垃圾

衛訊

625 都電子垃圾
打機順過慳電過650/652(因為發熱)
不過有得揀就唔好小米啦

樂視就黎執
好快冇得保養

買黎做後備機都抵玩

買樂視都唔買屌米